金融界手足希望大家幫幫手

【唔該大家抽一兩分鐘時間send Email】

時間緊迫，不容遲疑，do it now！

_________________
我哋係金融界嘅一班手足，而家正式宣佈開闢金融戰線。

長話短說，我哋制訂左一套war plan，可以絕殺一間中共人面識別嘅龍頭企業。依家只需要你用一分鐘時間做以下動作，呢間叫做曠視(Megvii)嘅中共戰略企業就可以正式收皮。

長話短說，曠視目前申請緊喺香港上市，今個禮拜四港交所就會開會決定批唔批准佢上市。曠視呢間野之所以咁特別，就係因為美國啱啱十月將佢加入制裁名單，懲罰佢係新疆大搞針對維吾爾族嘅人面識別工程。

發生左咁大件事，正常港交所係會hold一hold住唔俾上市，只不過事件涉及中共戰略企業，港交所唔夠膽行第一步郁佢，所以明知自己冒險幫緊一間美國制裁嘅中共企業集資，上上下下都係敢怒不敢言。呢個時候我哋嘅助攻就嚟得非常關鍵，我哋要用返一套金融同法律嘅語言，向港交所指控曠視違反上市規則，根本係唔適合香港上市。我地成功嘅話，呢間中共龍頭企業將會面臨數以十億計嘅損失，一夜收皮！

Email已經為你地draft好，只需要你哋用一分鐘時間send出去。港交所星期四cob就要決定俾唔俾佢上市，所以各位一定要快（同埋記得一定要連埋最底嘅參考資料）！

#############################
收件人
To: WEIR Andrew Walter Bougourd Ross (andrew.weir@kpmg.com)
BRIEN Peter Wilhelm Hubert (peter.brien@slaughterandmay.com)
LI Xiaojia, Charles (charlesli@hkex.com.hk )
NIXON Charles George Rupert (charlesn@hwl.com.hk)
Cc: info@hkex.com.hk
VAN RIJN Arnout (Twitter: @ArnoutVanRijn)

內文用下面條Link（記住要一字不漏咁抄過去先好寄，連埋參考資料同格式）

快幫手！！！靠晒大家

推

推爆

Pish

推

建制完勝！
中共萬歲！

今日咪星期四

竟然幾耐之前既事

香港金融業職工總會（香港金總）將於2019年11月23日（星期六）下午5時正舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。會議地點尚有待確定，唯盡量安排於九龍或港島區一帶。最新消息將2019年11月22日（星期五）前盡快公佈。

有意者請從Facebook 或Telegram與工會成員聯絡，以獲得地點詳情。並帶同身份證明文件連同工作證明(例如工作證、公司名片等)以作身份核對及認證之用。

我們歡迎同路人前來分享交流。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

幫手推翻今個星期主線︰
團結！用你一票絕殺保皇黨 !

[金融戰線] 一人一信阻殺中共新疆人面識別企業IPO

Push

p

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

留名 會send幾封

tui

做嘢呀

Push撚爆佢